點睇讀asso/top-up但又扮大學生嘅人？

姐係hkcc/speed扮polyu
cccu/scope扮cityu
cie扮讀bu

見過有人明明讀speed但ig profile寫讀polyu

同埋想問scope張學生證係咪同cityu一樣

即刻諗起件kol Natalie ftm

搞咩黎

讀CIE asso扮大學生影四方帽畢業相

[畢業禮有感]Speed唔好再扮polyu拎成就感得唔得

要討論都討論哂

佢bu架

Cuscs扮中大

係BU CIE

jupas poly hd同Jupas cityu asso 算唔算?

其實ig show自己院校做乜鳩
虛榮感?

真係city show city就未必
至於讀scope show city啦喎

咁xgu space咪係扮XGU

咁寫到明polyu SPEED 又得唔得？

通常入8大嘅都會有自知之明
知道山外有山

就算俾你入咗8大，仲有3大
就算俾你入咗3大，仲有xgu
就算俾你入咗xgu，仲有外國名校

寫嚟咗乜？

關你撚事咩
出到黎做野根本WFC

你一定係非八大既垃圾

如果做Become another person呢

Top up 係咪即是係香港讀外國既大學？

咁佢地出黎係講speed/scope畢業

定話外國果間大學畢業？

我讀ive但我寫我讀ivy

係柒既，不過是旦啦

是但啦出嚟做嘢咪又係一鳩樣

識人under medical faculty話自己讀medic添

最慘top up仔出黎重醒過部份大學生。

其實都幾慘 明愛好似仲出名過呢間

岩岩先知原來xgzw 都有asso 讀

中大都冇心去理HD/FD
資料留比Undergrad/Postgrad

資源

點睇d asshole仔 特別係籃波撚

雖然入到U Team
但又係ig bio 打 CityU PolyU

Bu 個top up好似識人係本部cert
話唔係Bu grad先係呃人喎
Asso扮大學就呃人

社交媒體唔社交拎黎做咩
樓主死毒撚

呢個好狗
Cert 冇提過sce

你到返轉頭諗
啲人就係買咗呢個名先入去
好多人都三點幾
其實入到樹大嶺南

返工有個part time 讀speed，蠢到想推佢落樓

你條topup 仔要取暖？

public health

仲有chp

咁多年以為係大學生

依個真
識d Cie life籃球撚 寫自己BU LU bb

識個懶係勁嘅肥婆
Cuscs幼教話自己中大讀
依家讀完個hd仲升唔番上去讀degree
要讀parttime degree

想問學生證一唔一樣

遙距Top up degree扮外國畢業都大有人在

啲人諗住其他人唔知呢間學店
咪呃自己讀緊中大
可憐真係讀中大嗰班 寒窗苦讀咁多年
俾班DSE都唔知有冇10分嘅 喺度認親認戚

近本部或者本部入面既通常會多D扮既人

唔係早幾年啲中學老師講
都唔知有間叫CUSCS嘅學店

聽開話自己英國/澳洲大學畢業
問多兩問原來係RMIT/Coventry

有啲最鍾意入到本部圖書館
影張相擺上IG 呃人

Sor囉

Sorly Ching

仲有影百萬大道個cu logo

扮下係咪唔得先課晒金就係要黎扮勁

兩間都未聽過
係咪ive合辦嗰啲

啲人讀scope話比人知就係讀cityu

大大方方話比人知讀top up乜U名咪好囉，人地知咩事

又要厄人，厄到人地厄唔到自己，個行為根本睇唔起自己讀top up

寫落CV扮Cityu，屌，一交cert人地就知乜事，扮乜鳩

Ig靜係打英文 po溫書相就呃到人

下年去英國做真大學生仲好

我個中同之前過咗去英國讀書，明明讀warwick foundation就喺IG profile打自己讀warwick如果升唔番上去就默默喺IG刪返

結果*

我有個fd同人講讀HKU 賺人補習費 但明明係HKUspace

咁讀CHP可唔可以話自己讀PUBLIC HEALTH?

冇學生證點入MAIN CAMP LIB影相打卡?

聽講cuscs 張學生證可以入到中大圖書館

hkcc speed 任用poly 設施

得圖書館可以 canteen好似都入唔到wo

兩科來，讀嘅野相似但其實唔一樣，所以我覺得唔可以

人地外人都唔識分啦
有乜所謂

又啱

CIE見過

成日話咩bu nursing
明明就busce
笑死人咩

升唔返上u咩？

9成缺席率 group project free ride全部人升到就奇啦

但見佢仲話要讀書
唔知讀緊咩

BU Top up 囉

真係第一次見人asso畢業都要影相扮大學畢業

人地好靚女又名校喎

Bu本身都已經夠衰

咁又點 asso扮bu

其實唔係扮 有時問起想嚟唔識答 成日聽到:你係邊間讀㗎？ 咁可以點答 唔通答我係speed 到讀 人哋鬼識咩
如果答poly 人哋都會明 咁跟著唔通又補返句:不過我asso㗎
咁？
跟本冇人想知你讀asso定點 你估你明星咩⋯⋯

HKU Space扮KongU太空系

大把人想知你讀邊間asso囉

同中學嗰陣班band3張振興扮喇沙仔一樣

人地高大又打籃波冇所謂啦

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班DSE雞面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

DSE放榜後，愁雲慘霧
班下屆DSE雞見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

賓妹都靚ok
未見過真人唔好一口咬定佢靚

感覺就好似係，無料又要扮四條
與其扮有四條，不如努力啲去學好過扮四條啦
簡單啲講，虛榮心作怪囉

唔怪之得佢會同藍店crossover

講speed係會知嘅

啲老嘢唔會知囉 同埋的確係喺poly讀喎 係degree 同asso嘅分別啫⋯⋯
啫係人哋問你邊間中學 你答佢中六。。。

應該得hall唔住得
Canteen gymroom dental都冇問題

我今年又係ive top up畢業

Top up畢業搵到錢就一條龍,搵唔到錢就一條蟲

咪傻啦 人哋問你邊間讀背後意思係問你咩學歷 有冇諗過有degree係手嘅人從來唔會話自己讀polyu degree 因為大眾已經expect左讀u嘅=有degree
問你讀邊間只係想知你勁嘅程度去到邊咋
其實你講一句Poly speed就得

一次過答人poly asso好難咩？

讀asso/top up 有扮讀緊嗰間就真係
最起碼都入得番大學先好打飛機

笑死
唔知你講出嚟自己笑唔笑？